生活中有咩馬太效應既例子

通訊軟件既市佔率算唔算